何君堯辦事處被破壞，但聲稱拆一建十

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

建十拆十

好勁啊 有保險公司受保未?

佢老母個墳係咪拆一起十？找數啦仆街 飛天南筆醫藥費等你找數

梗有一間喺左近
咁咪好
唔駛手足舟車勞頓

好快辦事處多過 seven

非常期待